緊急！ 一早做好功課去沖繩！

點知之前買飛原來買錯去石垣

成6日咁多咪坐船去本島囉
btw我係咪認真左

連自己去邊都唔知既港嬸

石垣玩一日，轉返機去本島

就係

係酒店訓把啦

6日...
係酒店訓教算啦

笑左

見到 UO 有平機票，梗係鳩衝啦！

應該嘈 UO 叫佢換番廚叉冲縄機票先啱！

石垣搭的士過返沖繩要幾錢

唔洗錢

開個google map睇下先啦

咩船

有海底隧道架嘛

岩呀
不過只限好似要俾番唔知幾多yen個司機做回程費
都幾貴下

可能call uber會好d

唔係有免費接駁巴士來往呢兩個機場咩？

但唔識日文點搭？

沖繩政府同港航要多謝我搞呢五萬幾人既group! 冇我地帶旺沖繩就冇人行！

幫手消費帶旺沖繩旅遊業

原來有個咁既group
黎緊會去沖繩，去睇下先，thx

石恒仲正啦